不分化 不割席

不分化 不割席

分工合作 遍地開花（指唔同方法）

不分化 不割席

留意到好多分化post
人手推

push

重申

推 又見到堆分化狗

記唔記得9/6前
大家講過咩
不分化 不割席

講好左
不分化 不割席

你同人講可以講有好多人無武力都比人攻擊

但唔好見人勇武就話係鬼

我同老豆講 我都就黎做老豆 唔想再要下一代承受
成功感染老豆 星期日父親節 同埋老豆一齊行 慶祝父親節

好感動依加可以各有各做 要和理非既和理非 要衝既衝 但大家都係槍口一致

推